港豬噢大橋已經造成9人死亡，100幾人重傷

岩岩CCTVB講
唔知係咪只計香港段

造價高達359億港元的港珠澳大橋香港段工程，自2011年施工以來，事故頻生，連同今日的一宗奪命意外，已導致9人死亡，170多人受傷，淪為「血淚工程」。但有工會紀錄指，由於很多受傷工人未有上呈報告，估計實際受傷人數或高逾600人。

屌你，起萬里長城咩

受傷呢個數字可圈可點

我都係做地盤, 做野成日都會整傷

通左車都唔敢行啦

建築廢老通常都建制
死不足惜

有一半係遇溺死，其實海上工作可唔可以要求學下游水先？

中國同澳門段理來做乜

用人命獻祭令個爛鬼人工島唔好飄移

咁高撞落水度，應該暈左先，之後先浸死。。

聽講 今次係綁住條安全繩係工作台到
解唔切就俾佢拖埋落水

不如講野用下腦先
點解唔係搵方法防止工人墜海?

條橋都起咗一半，咪起埋佢囉

不如講野用下腦先，你以為可以有方法保證唔跌落水咩？安全帶？你有冇見船上水手綁安全帶？你以為學下踩水要幾多日時間？

有時風水學唔到你唔信，李嘉誠咁醒都信風水

其實大部份都有著救生衣
但當救生衣都救你唔到既時候
識游水都無用

都唔知起黎把鬼..
如果用黎運貨日日比幾十噸重既車碌, 剩係維修費已經一大筆

你以為踩下水就唔會浸死？
一個浪一個暗湧
菲比斯都會浸死

到2016年追加撥款通過後，總造價已超過1100億。

你唔係做飛虎？

都有返咁上下傷先會報啦

1.cap水
2.大陸產能過剩
3.風水
4.中港融合

把我們的血肉 築成我們新的港豬澳

你以為識游水唔洗其他安全設施？唔洗著救生衣咩？明明冇抵觸既，一樣對環境一樣對自己，點解唔做晒佢？你熟水性唔洗人救咩？自己游幾十公里返岸呀？但係人地救你你咪都容易d？
樓上條友重話要做好d安全措施防止人跌落水，d船全部有救生衣既，係咪多餘左，洗唔洗唔拆晒佢，要做好安全措施就得？
我從來唔係話識游水大晒喎，就好似安全訓練咁，點解唔做埋佢？同綁安全帶/著救生衣一樣，唔係大晒架，但係點解做埋佢，你而家係海上工作喎。

淨係今次依單野，三個人跌落水，得一個生還，佢一係有著救生衣一係識游水，一係兩樣都有。絕對冇可能兩樣都冇！咁你重唔重要？

樓上咁多人講有意外既時候識水都冇用，係呀！冇用架！咁你學唔學丫？
好多野都冇用架，但係可能有用，點解唔做呀？

成班人都係咁，人地講一句就斷章取義，我話可以學完游水先進行海上工作，你地就理解為識游水大晒，痴撚線！點解可以咁理解人地既說話？到係邊個講野唔用腦？網上咁多人係咁，淨係識揾其中一粒字黎坳，㘭到d咩出黎丫？淨係識反駁有冇咩高見呀？有咩安全措施可以做丫？同識游水有冇衝突？冇衝突咁你㘭咩？

有救生衣 遲游水跌落水都好大機會死
由其流水緊果陣 佢係扯你落水底

利伸：做緊三跑

唔洗癲佬都知啦 駁去支那同垃圾澳門會有好嘢？

CHING講得啱
死曬佢就最好

咁大單工程死９人真係好少

有報導就9人....

地盤要收埋消息係唔係唔難？

練緊腎者之石

點會唔難 個個人身邊都有親人 朋友

暗湧係每一刻每一吋海都有暗湧既咩？死果d人係咁啱跌落海又咁啱比暗湧捲落海底咩？
成日講水流暗湧，係呀！冇用架，有意外發生咩都冇用架，咁你咩都唔做呀？
死雞撐飯蓋？我想聽下你有咩高見喎！跟住我就用返你個邏輯同你講冇用架，用下腦啦死雞撐飯蓋！
你講安全帶，我就講今次，連人帶工作台跌落海，冇綁安全帶/cut左既先生還，所以安全帶冇用！
係咪咁呀？
冇野係冇用既，差在個作用有幾大，識游水差不多等於著左救生衣，當然你可以兩樣都做晒，咁你係咪話著救生衣冇用丫？
成日賣弄常識講暗湧，跌落水死硬咩？一年死幾多個比浪同暗湧捲走既泳客？一年有幾多船P出海？個比例高定低？個海咁危險點解有人生還？重有好多冇人傷亡冇報導喎！

你建議唔係冇用 但有兩個問題
你叫班工人 大部分都係老野 有邊個幾十歲人仲會走去學游水 仲要為份工？
我學游水係泳池游都學左幾個月 何況係海 何況係老一輩？同埋佢地會唔會放低工作成幾個月去學？佢地都要養家 你叫佢放低一個月都未必肯啦

利申 我諗唔到其他idea 不過你呢個就個個都知可行性唔大

血肉大橋

但香港段係最長

件救生衣咁阻住哂
邊有人著，有海事處黎睇咪著幾分鐘比佢地交差

其實有單好似係個台趺左落海, 個台連住安全帶D工人拉哂落海

你不如查下可圈可點係咩意思先啦

好心讀下書先好用字啦
知唔知咩叫可圈可點呀？

呢條橋真係好邪，隔一排就死人冧人工島，好似特登唔比起咁。

國家要你起，死幾多都要完成

建造業好好做
建造業好好搵

有親人朋友又點??

報紙唔報, 有撚人知咩

你估真係可以 一傳十, 十傳百, 百傳千咁 傳開去咩